又一秒停電 白色恐怖

想點呀呀香港政府

應該全港

之前都試過 我覺得唔關打風事

上次港島已經試過一次

葵青都有

咪戇鳩啦，出面大風大雨電壓驟降好正常

不合作運動？

長沙灣都停

青衣啱啱啲燈同冷氣都暗咗同細咗

北區撚到依家都冇電（成㨂樓）

應該係全港

上水都停

Thor 咳咗一聲

元朗有

皇天擊殺 (好似係)

應該唔關 咁大個香港
應該試緊野

激嬲黃大仙

種值道

彩虹都係咁

我都停撚左

黑警按錯掣, 明明按黃大仙

閃左吓電，停左幾秒

山竹咁未有全港停電啦

光復香港，時代革命

咪撚係 山竹都冇事 而家咁細單野就停？
肯撚定係已經連咗大陸電網

出黎啦閃電閪

好似全港都中喎

Lamtin都係

善用不推文回覆
荃灣見

明明10號風都冇事==

北區

［夠薑咪停埋機鐵囉］9月1號，齊齊入機場！！！！！！

停電啟示
想攪炒不如搞全港大停電

避雷針發動效果姐

油麻地

大家一定要準備個叉爆電既尿袋跟身

行雷啊戇鳩

山竹主要係風
而家係行雷呀
真係白色恐怖唔會揀半夜先黎啦
個撚個都訓曬要黎嚇鬼咩

一日最衰都係佔中

香港第一晚行雷咩
重點之前港島有過前科
最鐘意熄燈嚇9你

好明顯係試緊全港停電個制

打風啲雷咪仲多仲勁

Sor膠左
但唔會係白色恐怖囉
係要嚇人都揀9點幾10點啦
點會12點幾大風大雨個個訓曬先黎停你電

部洗衣機又開又閂

皇天擊殺

你知道出面post咁多人就知仲有好多人未訓

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

未訓個啲咪多數係我地班後生
spin走啲戰略po遊行po
唔講咁多
由得佢沉啦好嘛
善用不推文回覆

全香港停電1秒
yesterday

行雷行到咁撚樣喎師兄

係咪已經用緊大陸電

咪推啦 10幾個POST停電

聽日葵青遊行

熄左燈 電腦同其他野全部無事

14:50
明居正有講過政府甚至乎會自己整下d停水停電

警狗跌彈都開到勁多post啦
個個唔係集中討論

連登仔都幾好笑
口講大大聲唔怕老解
而家停左一下電就驚白色恐怖
個個賴撚曬屎咁

仆你個街 咁就上熱門？
行動po呀！！！
聽日荃葵青遊行 之後直落機場 老閪都拉曬所有手足入機場過夜 無限期癱瘓

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

唔好再覆plz

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施
1.制水
2.停電
3.停工
4.停學
5.限制離港
6.限制進入中國境內
7.暫停電話電訊服務
8.封鎖網絡
9.停止銀行提款服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

無事！

係 燈弱左一弱
不過好似港島個邊無事 應該中電問題🤔

小西灣都閃咗喎